有無人知馬田史高西斯《沉默》幾時上？

有無人知香港幾時上？我睇完條YouTube 好想睇！

剩係知美國就快上畫。

呢度無人識馬田史高西斯？

係無人知香港幾時上啊

Ras al ghul vs Spidey

好傷心，好想睇啊！！點解今次無搶先美國上映？

Bookmarked

邊個知⋯⋯⋯⋯聖誕會唔會上

你死咗條心啦，聖誕肯定唔會
估計會在2-3月左右上映

有提名咪頒獎典禮前後囉

加菲仔今年出頭既好時機
mel gibson同martin既戲都做主角
仲要silence籌備左咁多年
唔知會唔會有一代宗師果種驚艷既感覺

我忍唔住即刻買左本書煲緊。好鍾意個故事既氣氛。

一套超級年度大作香港竟然無人留意

你覺得大作
但好多人唔係咁認為
狄卡比奧床戰連場個套就會多人留意

講真 電影公司都無乜點宣傳
連條trailer都係幾個星期前先upload

唔係無乜宣傳，而係啱啱先開始宣傳
套戲剪咗好耐先剪到159分鐘嘅final version，趕得切award season
你見之前Scorsese出席發布會嗰陣個眼袋大到乜咁就知佢趕deadline趕得好辛苦

師兄有理